呢個空姐超正（有圖）

唔岩口味裝甲

幾正呀

自貼？

香港人黎，一聽口音就知

條女整過容架啦

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

禁都有負評

禁你老母